咖啡因洗髮露係咪真係有用

未開始甩 但想用黎預防 驚過多幾年甩先用就趕唔切

用nanogen喇

唔好傻啦
全部都係無用

你望吓威廉王子都要甩頭髮

香港好似無得買？

應該冇用㗎，你細心啲聽佢廣告嘅內容，其實佢冇直接話過佢個咖啡因洗髮露係可以防止脫髮。

Carousell 有
唔錯架依個牌子

有用？

原理係乜？有冇臨床實驗數據？

有用就唔會咁多人甩頭髮
咁小小幫助我諗都有既
但係基因要你甩既 就點都會甩

好多人反映唔錯
我用過覺得好過乜乜咖啡因

我用左之後係甩少左, KEEP住用左都好耐下

有用就唔會咁多人甩頭髮啦

有

Al字頭果隻咖啡因洗髮露能激活頭髮生長。有研究更證明咖啡因能減慢脫髮。每天使用2分鐘，獨特咖啡因配方便能保護髮根並激活頭髮生長。由於Al字頭果隻洗頭水 咖啡因洗髮露刻意剔除軟化劑(例如矽)，所以只需使用數次，髮質便會明顯改善，髮根更能抓緊頭皮。
呢隻講真係冇用, 我每日至少洗一次頭, 連續用咗2~3枝, 都feel唔到頭髮變硬變粗, 都唔覺佢會激活到啲乜嘢, 每次洗頭都係甩幾條。另外用呢隻洗頭水呢頭髮都係Dry到咩咁（ 我冇脫髮問題, 純粹見到又用過入嚟講下用後感 ）我仲聽過有人話用呢隻/呢啲洗頭水會塞住毛囊tim。所以我覺得如果work既果啲應該唔會咁易買得到, 而且都未必可以咁平。睇下就好, 唔好咁信。

之前用過咩咩 咖啡因 但好似冇咩用
nanogen係唔係得女裝？

甩頭髮只有2種做法有用
1. 食藥
2. 植髮
外用全部= 垃圾

詳情請Google 男性地中海/甩頭髮成因

有男裝

唔太敢係carousell 買 頭先google lookfastastic 有，有冇買過？

用緊，感覺良好